全身body check 有冇用? check cancer 係咪直接睇專科好過

個肚臍對上少少 深夜就會拿住 又唔係好痛 唔知點形容
驚係胃癌
仲有好多小問題 食完飯極想訓教 唔知係咪糖尿
去body check 一次過驗係咪最好 有邊間推介下? thanks

香港體檢

呢d應該唔會照胃鏡？ 驗到cancer嗎

既然你係胃痛，點解唔check個胃，仲要全身body check ?

擔心胃癌，最有效既方法係照胃鏡

因為成身都唔多掂
冇精神 mud 底起身頭暈
一大堆問題

同埋唔肯定係胃 只係果附近
可能係 肝 脾 而臟呢堆

直接睇醫生好過啦

同意
自己唔識分，等醫生比意見你做乜野檢查

搵張相圈住個位再po上黎

依堆問題西醫大好機會醫唔到

直接去揾腸胃科醫生啦